亞馬遜傳封殺中国棉 來自「新疆」全下架

瑞典服裝品牌H&M因公開聲明「拒用新疆棉」而遭到中國電商全面封殺，還有多項國際品牌也捲入新疆棉風暴，掀起中國網友高喊「拒買」抵制，還對許多代言相關品牌的藝人進行獵巫行動。如今就連美國電商平台亞馬遜（Amazon）也傳出封殺中國棉花，不僅下架許多中國棉商品，還要求中國出口商提供棉製品「不包含新疆棉花」的證明，再次掀起中國人怒火。

根據《環球網》報導，中國豆瓣一名網友爆料，有通過亞馬遜向美國出口棉製品的中國商家透露，亞馬遜正在要求中國出口商提供「棉製品不包含新疆棉花」的證明。在一份疑似為亞馬遜發給中國出口商的文件中提到，美國政府規定禁止進口來自中國新疆的所有棉花製品，但中國有85%的棉花都來自新疆地區，目前有客人要求中國商家必須提供證明，否則來自中國的棉製品很可能被美國海關扣下。

爆料網友也提供了對話截圖，疑為中國商家的人表示，賣家根本無法提供這種保證出口產品不包含新疆棉花的證明，結果就是他們在亞馬遜上出售的棉製品被「一律下架」了。報導指出，雖然目前這則消息仍未得到亞馬遜官方證實，但根據先前的美媒報導，川普政府早在今年1月13日就以「強迫勞動」為由，全面封殺了來自中國新疆的棉花以及番茄等產品，因此爆料的情況看來並非空穴來風。

死光最好

等睇Amazon跪低

原來紡織業係春袋

支那人仲唔快啲抵制亞馬遜

唔好再係亞馬遜賣野

點解amazon 會夠膽

拜登：點解要咁樣做

你們不買
咱們支那人吃新疆棉也能過活兒

年尾先俾國會warn完佢搞壟斷
真係想俾人拆骨咩

支那人唔用amazon, 對全世界都係好事

無知一問 amazon有咩生意係依賴支那?

大陸冇市場
淘寶玩哂

雲端同server先係大單 買野就算吧啦

冇連最搵錢嗰個Amazon cloud，大陸都冇

新疆係全球最大棉花供應
未計因此產生既其他工作機會
（運輸/水/電/工人/主管等等）
呢獲真係好睇

睇返原來上年退出中國，宜家個網run 緊，做外購

抵制新疆棉已成左派新潮流

🇨🇳有AWS
但獨立運作

仲有成衣成條生產鏈

Amazon喺支那都冇生意，咁都跪？

衫其實少左好多
中國做成本好貴
簡單野去晒孟加拉越南印度

內循環

支那人應當只用淘寶

中國夢

依家講緊入口美國嘅貨品

全球最大電商
算乜尻

玩大D,用新彊棉做就告違約罰錢，大陸製衣廠賺埋唔夠一次蝕。

英美禁令黎，一月就實施左
Amazon跪就等比人告，犯法呀

跪唔到啦

連登仔又9up

Amazon 出手先勁

地圖炮

Amazon: 跪你條毛

抵收咁貴運費

btw如果你cut9埋SF就好喇

想搏比歐美澳secondary sanction搞到禁運咪試下lo

大把賣家係支那狗同一樣野翻譯做英文賣貴淘寶幾倍

日本 Amazon 好多支那野
支那快啲抵制啦

咁係咪近排無支貨衫賣啦

真，好想要產地filter

巨量Amazon 賣家來自中国

外國Amazon 極多支那賣家，應該cap好多水

川普政府早在今年1月13日就以「強迫勞動」為由，全面封殺了來自中國新疆的棉花以及番茄等產品，因此爆料的情況看來並非空穴來風。
川普遺計

Amazon根本支那假貨A貨外銷基地，買電器9成9made in 支那

山不轉人轉，擺係淘寶度賣

其實而家係
美國有暫扣令
進口物品有新疆棉既話
成批貨入唔到美國

都唔係最近既事

仲要大量派coupon買假review，大量假brand，扮多選擇扮特價，大量鬼佬中伏

amazon
AWS

都話it好撈

好似睇到點玩政治正確未

就算唔計大牌子
乜鳩wish zaful shein呢D懶洋氣嘅網
實質係send from支那
襯依家攞咗道德高地 係時候要

美國政府規定禁止進口來自中國新疆的所有棉花製品

大陸人係咪要沽AMZN ?
依家3052太貴 希望可以沽到1052
俾我哋大家入場玩下

到真係封先講啦 日日都傳依樣果樣

大劣人有幾可用佢

好嬲好嬲
支那無amazon
點抵制好呢

amazon唔洗跪，因為大陸人跟本唔會用amazon, 就算係美國都只會淘寶

賺好多外匯嫁

唔係炒價貨就係假貨，最好封殺晒中國啲賣家

根據《環球網》報導，中國豆瓣一名網友爆料

有可疑

其實關 Amazon 咩事？ 講到明係美國海關要求申報
佢都係跟規則做野
不過班小粉紅都係會選擇性失明

大叫要沽空Amazon啲股票

成本係高

但係連帶高階嘅嘢都係大陸做

大陸cloud services好似差唔多比阿里巴巴壟斷

你中共落人架就得
人地鬼佬跟你玩落架又唔得呀

聽到春袋兩個字就打冷震

一個國家有好多收入亦有好多支出
呢家係一大刀砍落去最易賺亦最大筆既easy money到
特別係支那有幾億低技術工人，係只能做紡織業的
呢家成班人口立即變成左國家既負累，賺唔到錢仲要燒維穩

發票、證書好容易啫